老母同個妹都好鍾意食三文魚點算？

同佢講三文魚有蟲又唔撚信

個細妹得小一 係咁比佢食

真係好撚on9

煎三文魚

係好撚鍾意食魚生啊屌

移民日本。日本人唔食三文魚。

直接比蟲佢食

有時元氣板長都算

仆街成日lunch買d垃圾爭鮮返嚟

你買多d靚野俾佢地食囉

買d麵包蟲 買盒三文魚
之後收埋d蟲係三文魚下面

有冇人可以教我點算 share咗新聞比佢睇㗎啦

但佢話 真係有蟲人地點會賣

無關係㗎喎

講真 係擔心我個妹 佢真係係咁食 佢得小一

擔心下佢中一比人食好過啦

佢小一咁你呢

yr2

日本人唔係唔食 佢地都係鐘意食 只係食既品種唔同

你d logic好癲

至少唔係爭鮮d淺水三文魚囉

驚抗生素多d

樓主不如解釋下個類比有乜問題
如果你想話啲蟲會致命
咁姐係話你本身個問題唔關三文魚有冇蟲事啦
如果你唔係想表達呢樣野
咁佢駁得你岩喎

Btw 以前食放題有個中學同學好自豪咁話：我好鐘意食三文魚 我呀媽係咁帶去食 所以我咁聰明
隨即望左佢肚條米芝蓮，再見到佢咁9，唔理真假膠，即刻放低左舊三文魚

爭鮮係用挪威三文魚

刺身唔會用野生

依加講緊唔係靚嘅三文魚
係香港普遍嘅淺水三文魚
質素無證明 有冇睇之前check三文魚個post

自己google下啦

使撚Google，有Fd係入邊做。

唔係日日食咪由佢地食

流浪狗周街食垃圾食物都冇事,
屋企D玩具狗食條薯條都可能要睇醫生

樓主屋企人除非係食開高級野突然食垃圾級三文魚,
冇事既

其實挪威三文魚好撚平 真shit唔會搏用淡水果隻

好簡單，細妹咁鐘意食，你就每日買俾佢食，買20件淨係三文魚俾佢食
食撚到佢驚！食撚到佢一見到三文魚就想嘔！以後就驚咗！唔敢再食！

搵次擺條蟲係面爬 以後都唔食

比其他魚佢食等佢上引唔食三文魚

戅尻

淡水呀嗎清

帶你啊妹食米芝連omakase 等佢對其他魚改觀
三文魚魚生 狗也不屌 拖羅都好食過三文魚

真 狗都唔撚屌啦

買包餵魚紅蟲放d係三文魚

你夠成日比d精蟲你呀妹食啦

自從我有次食完第二日發燒之後

我已經三十年冇食過

唔好on9啦

日本人食

岩岩行過爭鮮

下次搵張生哂蟲既三文魚圖擺係盒三文魚壽司下面
食完再望張圖包佢地唔敢再食

起碼唔會比啲唔知咩魚你
病魚死魚都冇人知

先唔好講啲魚先啦，淨係講舊飯（根本唔好食，我寧願俾貴啲去marketplace買$50一盒嗰啲三文魚壽司（中島水意）日本人公司安心，仲要好食好多，食爭先嗰啲人簡直侮辱左日本文化

三文魚唔食日本人啫 都會食香港人

可以試下牛油果加豉油

同佢講好彩你地生活喺香港, 唔會食到有蟲既三文魚

點唔點芥末? 點咗 唔會咁易有.
但元氣呀 爭鮮 會食死你

真正既三文魚刺身非常尊重AV女優

有點

咁唔會嚴重得去邊

食魚尚

你個fd係條三文魚我就信你啦

上邊有link 樓主又無視

which one

條link覆緊我咩

再者 條link講咗日本人食三文明 咁關我咩事
我要點應

唔好諗太多 作用唔大

買塊三文魚扒，塞啲蟲入去，返屋企係佢面前切刺身

收埋自己條毛毛蟲

真係一模一樣

你咪蟲仔囉

有蟲咁驚 唯有等陣食返幾百件魚生定下驚先